黎巴嫩爆炸前後對比

隔離棟大厦邊間公司起，核爆都無冧

隕石坑

每一層都有糧食
實心先咁

Not bad. Looks like a beach resort now

睇全境仲大鑊，周圍都俾衝擊波波及，樓都爛晒，慘過地震

同天津比小毛見大毛

Geitawi
黎巴嫩貝魯特

其實都炸左三分二

佢後面d建築一樣爛哂

Your mother looks like a whore now

好恐怖啊

Lee次其實勁d!! 一來能量大d 二來近市區

天津大爆炸

老共: Fire in the hole.
老黎: Affirmative

咁快救熄火，以為燒好耐

隔離座野都幾堅 , 仲有一半 !

威力黎巴嫩應該勁啲，畫面就天津震撼啲

所多瑪與蛾摩拉

點解支爆個衝擊波好似細d

驗眼 thx

嗰幾棟野硬食完仲未冧
後面反而收哂皮

有無啲物理既解釋方法？

國家糧倉嚟，入面裝滿穀物，爆炸嗰陣好似沙包咁卸力先無冧到，不過全國戰略儲備糧食全部報銷

被核平
應該核平個個叫中國

支那小型核武又爆?

仲要係內陸炸到咁 CLS

唔同既數據都係呢次勁D WOR

天津畫面最靚

嘩你把口臭到呢
did u kiss your wife and child with this mouth ?

點解可以糧倉隔離放爆炸物咁on9

人民讚嘆程度天津高啲。

呢到係填出黎炸沉左
天津係係內陸炸到成個AREA灰飛煙滅

Your mother looks like a slut now

Motherfucker?

分裂國家中國先係最強

話曬黎巴嫩以前係基督教國家，貝魯特直頭有個朵叫東方巴黎，真主黨

一定要配unicorn ost

成個核爆咁

痴撚線
今朝睇片望 頭幾秒心諗都幾大火喎
過多幾秒 哇撚埋出聲
加油

阿叉 lives don't matter

聽講今次爆關中國事

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

咁咪即係黎巴嫩要面臨饑荒？

Death stranding

果凹位有幾多公里？

天津畫面靚好多 因為夜晚同個爆炸形態好標準
但爆炸威力一定唔會點輸 除時仲勁

一定冇人死啦

這個爆炸跟所多瑪蛾摩拉比，我想都是小巫見大巫而已

BTW 你就真係要驗眼

咪即係全國人民真係要食草？

話說天津死得百六人 大家信唔信？

嘩

爆炸本身唔會燒好耐

之前幾次粉塵爆都係爆完冇火，因為啲燃料一尻燒曬

多左一座溫泉勝地，中國又贏

e個就係天律 你對眼好咁多 我唔知呀 你覺得呢？

應該係我要驗眼SOR

會去驗埋腦

你死左都冇人care

好似官方公佈係35人死？

都無野燒

諗起尼爾個大坑

Get fuck yourself. Shit cunt

cls 成個地基炸到冇左

因為經理人公司未落order
偽人有鬼自由意志咩

好癲

想知咩原理
成層都塞滿曬糧食？如果有空間既話我諗都唔會頂到？

其實南亞定中東先算「阿差」？
無意冒犯

第三張個窿好似心形

南亞

對班白左嚟講你認為有分別咩? 甚至唔少香港人都覺得19樣

唔明

是咪一帶一路國家先？

性質唔同 單計一瞬間爆發依單勁啲。一個keep住爆 一個一鋪過。

唔冧,因為大陸無份起

You kiss your mother with that mouth

隔離所有建築物都無晒

肯定會有糧食危機，佢地8成糧食靠入口，依家最重要港口同糧倉一鑊熟，有糧食送俾佢地都唔知要點樣處理

回力鏢嘅威力

go fuck yourself you motherfucker piece of shit

好撚慘
點解糧倉同啲危險品擺咁近

但天津爆炸真係達到原爆級喎

新聞話黎巴嫩等同3.5級地震,
有冇人知天津等同幾多級地震

話爆得勁過天津個堆柒頭應該冇睇過呢條片

咁樣好似好D

屌,好似比人P就左咁,無撚哂

75000

當時天津傳過話啲人係印撚咗係牆度
同燒咗好撚耐 成區消防送撚咗入去呀嘛

真係無得輸

應該係指紅色正方係建築物大小
相比之下個威力 同範圍差好遠

2.x 點都係黎贏架啦今次

拍片條友死咗未? 爆到勁近

仲要附近民居、醫院咩都有...

係肥料來
無諗過會爆掛

睇落唔係咁簡單
好似話個海關同過上層講過6次話要轉運哩啲易燃物品，但上層6次都唔理佢

棟大厦右邊D人直接活埋哂

165死

係入面會唔會化成灰屍都搵唔到

官員違規，黎巴嫩貪污問題唔係一日兩日既事，特別有樣野叫做真主黨

其他失蹤

睇新聞講過D係沒收返黎既化學品，但一放就放左6年，所以出事

ur mom is dead

班港女有

個位數 因為0+0=0

天津畫面靚好多

有冇片睇下
岩先睇個段路邊屍骸片...勁似拍戲咁

Block

有今生冇來世

做咩將消防啲遺體疊羅漢
支那眼中人真係同畜牲冇分別

淨講破壞範模可能呢次嚴重啲
但畫面上天津點都贏晒
加上天津夜晚發生先會無咁明顯咋

老江啲人咁都爆唔死習習

淨係講個窿做咩地型結構點都唔同

其實唔好笑
可唔可以有返啲同情心

支国特色的大爆炸

係中國好睇d

果座野唔冧後面既都玩完

因為夜晚火光明顯好多 如果今次都係夜晚一樣有

好恐怖
附近全變泥

樓主pin this

黎巴嫩真係人間地獄黎 貨幣舊年貶值左80% 政府垃柒圾 跟住武肺 而家整單咁嘅悲劇 好慘

天津飯用氣功炮整的

支持港區國安法

爭乜 下次天津贏返咪得

乜野數據

黎巴嫩300噸NT

天津430噸NT

天津爆勁好撚多喎

好恐怖但係咁樣𣊬間死亡係咪唔痛

有時大規模爆炸的時候，原爆點隔離嘅地方會因為太近因被衝擊波越過，反而冇事。
日本核爆都試過。原爆點嘅人即刻汽化，隔離間屋同人反而冇事，當然幅射係後話。

同俾人空襲完無分別

天津勁好多 差成百幾噸NT威力

黎巴嫩好廢 睇新聞好似千傷百死
15年個時 天津狂歡節放煙花 一個傷者都冇

冇人知 邊個會知痛唔痛

爆炸會引發缺氧，無火先正常。

左下角個停車場啲車

貝魯特一處長期存放2750噸硝酸銨的倉庫，4日發生大爆炸，有專家推測，爆炸威力相當於300噸TNT黃色炸藥，如同一枚小型核彈爆炸。硝酸銨（Ammonium nitrate）常用於農業肥料，也常見於礦業或土木工程用的工業炸藥。北美有80%的工業炸藥都是含硝酸銨的銨油炸彈（ANFO，又稱肥料炸彈）。恐怖份子製作的土製爆裂物也常以硝酸銨作為主要成分。由於它很可能遭誤用，許多國家都已禁止消費性使用。

中國國務院在隔年2月發布的調查報告指，爆炸直接原因是瑞海公司危險品倉庫貨櫃內的硝化棉，因濕潤劑散失而局部乾燥，在高溫天氣等因素下加速分解放熱而自燃，引起相鄰貨櫃內的硝化棉和其他危險化學品長時間大面積燃燒，導致其他貨櫃內約800噸硝酸銨等危險化學品爆炸。前兩次爆炸當量共相當於445噸TNT黃色炸藥。

今次未有人計個nt出黎姐 但地震情度高咁多 一定勁過天津

爆到咁撚樣話死左100人定70幾人

之前無Before相，我以為碼頭隔離點解會零零舍舍有座懸崖

開頭睇下人錄果啲片心諗好似唔係好大件事
睇新聞先知方圓十公里內既野都炸9爛哂

點會 十年內一定爆多次勁嘅 到時大光圈8k 360fps

咪有新聞講咗 300噸NT

千其唔好上網搵死屍堆D相

好似話係沙倉來，成大座變成咗沙包

所有宗教都係假猩猩

天津係幾下加埋
黎巴嫩係一下過

ON9仔

CLS

同意

天津爆最恐怖係開頭以為火燭, 引咗好多人走出黎睇, 跟住一野大爆 !!!! 銀呀 !!! 銀呀 !!!

死左圖

岩啊 一下過果下能量勁好多

痴撚線，個地下穿埋冇咗成忽
入面擺咗啲咩炸得咁勁

見啲屍全部掹大個口
應該最少有幾秒痛楚先會咁

天津第二下已經係430噸

0079或者X會唔會夾d

硝酸銨與火接觸時極易爆炸。而且爆炸時，會釋放有毒氣體，包括氮氧化物（nitrogen oxides ）和氨氣 （ammonia gas）。
中共：

Holy shit!!!!!

咁而家係咩樣？

so who give a shit?

中子彈好似直頭冇破壞

屌係都要逼人share

只可以係unicorn

呢啲貪污國家 你走去捐錢 只會令到個腐敗嘅政權苟延殘喘

夜晚難啲見到？

咁小炸藥都炸到咁
一粒核彈係佢幾多倍?
如果真係一粒核彈爆 應該成個城市變煙陸沉

想睇多角度

個BGM配得好好

傻啦，係我地眼中佢地都係同畜牲無分別

真係好慘 呢度有災後重建眾籌link

個個真係窿黎？有冇話炸到幾深

全部死圖

香港有冇依d倉庫？

天津畫面靚好多
放煙花咁，荷里活級大製作

屌就咁po出嚟

有讀過書，同讀過書既分別

好似戰機break speed of sound 機頭附近變左真空一樣？

南京「7·28」爆炸事故，係丙烯加空氣，黎巴嫩同天津係硝酸銨，唔同㗎，Fake Newsorry
btw 揾到樣有趣嘢
中共傳媒指要將台灣「黎巴嫩化」，我們應如何解讀？ 2016/12/16
《環球時報》社評：我們需要有能力在必要時將台灣『黎巴嫩化』，並且讓通過武力徹底收復台灣成為真實的選項之一。

好撚恐怖 點解條屍會硬晒

仆街落地獄啦屌

同濕度有關

睇下支那幾強大
原爆完咩事都冇，人又死得幾十個
GDP 仲升 tim r

所以熱戰未撚洗驚

屌
講英文好撚型
濕晒

我都只係在講核爆的書中聽過，可能係掛

實有地方嘅 樹林都斬鳩曬佢嚟放野食啦
差在有冇爸爸肯捐啲野食過去

好恐怖

除左病毒，爆炸都可以輸出，真强

炸埋太公出嚟

上面個班咩事？黎巴嫩支持國安法架喎

做乜野係都要提天津

表態支持立法的53國分別為：

中國（China）
安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）
巴林（Bahrain）
白羅斯（Belarus）
布隆迪（Burundi）
柬埔寨（Cambodia）
喀麥隆（Cameroon）
中非共和國 （Central African Republic）
科摩羅（Comoros）
剛果（布）（Congo-Brazzaville）
古巴（Cuba）
吉布提（Djibouti）
多米尼克（Dominica）
埃及（Egypt）
赤道畿內亞（Equatorial Guinea）
厄立特里亞（Eritrea）
加彭（Gabon）
岡比亞（Gambia）
畿內亞（Guinea）
畿內亞比索（Guinea-Bissau）
伊朗（Iran）
伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
老撾（Laos）
黎巴嫩（Lebanon）
萊索托（Lesotho）
毛里塔尼亞（Mauritania）
摩洛哥（Morocco）
莫桑比克（Mozambique）
緬甸（Myanmar）
尼泊爾（Nepal）
尼加拉瓜（Nicaragua）
尼日爾（Niger）
朝鮮（North Korea）
阿曼（Oman）
巴基斯坦（Pakistan）
巴勒斯坦（Palestine）
巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）
沙特阿拉伯（Saudi Arabia）
塞拉利昂（Sierra Leone）
索馬里（Somalia）
南蘇丹（South Sudan）
斯里蘭卡（Sri Lanka）
蘇丹（Sudan）
蘇利南（Suriname）
敘利亞（Syria）
塔吉克（Tajikista）
多哥（Togo）
阿聯酋（UAE）
委內瑞拉（Venezuela）
也門（Yemen）
贊比亞（Zambia）
津巴布韋（Zimbabwe）

點解仲有毛

黎巴嫩政府支持代表啲無辜市民條命唔值錢？

是

佢啲市民有份支持？

希望只係政府仆街

香港人真係好關心中國，睇嚟點都分國唔到，一個黎巴嫩嘅爆炸，竟然有咁多天津嘅爆炸資料

點解個大廈冇冧但後面d 建築物爛晒

嘩原來係咁 黑警唔係死全家嘅？

文在寅奶共添

不過根本唔係重點
其實只要唔係發生喺支那
呢啲事正常人都會覺得惋惜

痴撚線 成個地下無左

越南市民係支持香港人, 情況一樣

一個post睇晒連登仔

係
淨係黑警死，唔使死全家
吹咩

俾個Like你

你又知佢啲市民唔支持？
一樣有啲中國人支持我地啦 連登仔咪又係日鳩日話支那人沒有一個是無辜的
屌你老味雙重標準

但建築物裏面啲人會死晒

睇真啲個窿入面好似有啲似漩渦又有啲星星嘅物體係咪炸出個通去平行宇宙嘅通道

十足十當年龐貝火山爆發嘅木乃伊式屍體
btw rip

一年都幾次啦
地大物博

入黎就係為左睇呢段片

你都痴線嘅外國平民百姓同支蝗比

你呢個形容詞實激死班支那仔

Your head look like dick dude. A dick head.

巫

一樣有
支爆有條車cam片影到有

因為一帶一路 中國大量賣肥料的結果
（莫非定律）

留島不留人

虛爆

你腦筋遲鈍就認咗佢啦

真·十成熟

屌你第一次睇有高達配樂

咁中國都係政府仆街姐

Push

個配樂100分

三個月嘅糧食

你都on lun 9

點會冇 威力仲強啲添

真材實料

直情overcook啦

你長方形圈住即係點？

A/Z個核爆配樂呀

但佢哋個糧倉真係有糧唔係好似中國嗰啲全部都係空

Overcooked

夜晚容易啲睇到天津啲火球

講事實俾人屌返轉頭

係某國的話

支那人冇一個無辜 原來得個up字 雙重標準到

反而棟大廈後面明明比佢擋左都被移平，點解會咁？

我講事實又話我剩係人地個政府仆街我服連登仔

寫個服字俾你

天津爆炸錄得地震2.9級
黎巴嫩錄得地震3.3級
能量差緊成10幾倍喎

視覺效果唔同者

積下口德啦

中間係咪見到地核

voidout death stranding

咪臭係，個個post都係討論津爆，比我忘記祖國一陣得唔得

點解可以喺城市中心擺咁多爆炸品

唔撚服都唔得啦 關心敵人傷勢

講緊糧倉隔離放爆炸物個堆倉6年都無人理既問題

有冇得捐物資
捐比支那賤民不如捐比去地

災前都地獄咁
無分別

咁搞笑嘅 幫人免費宣傳呃錢？

咁天津幾多

BREAKING : Reports of a large scale fire at Ajman market, UAE.

Fires have broken out in over 20 Najaf warehouses in Iraq said to store food.

twitter 見好似UAE同Iraq都出事

你幾時死

發生咩事?
一帶一路火燒連環船?

火山口湖？

不壞，你月工像這圖一樣被炸成這麼闊咧

你有見過黎巴嫩啲人支持黑警？你再上微博睇吓就知道兩者有咩分別啦

廣島原子彈1.6公里半徑內全部變灰。今次呢個隔離棟樓都未冧

係危險擺喺經濟活動隔離

盟友中國出手未

動畫式炸飛

論爆炸,我只服支那天津

呢條LIST比文明同經濟發展既國家一睇就知中共玩緊全球戰略

斷估好似沙包咁，無固定組織，一受力就變型，反而可以吸收能量。

人命黎架 笑 屌你呀

天津爆到車都溶

世界第一

173人死，798人傷（聲稱）

60公尺寬、6公尺深
（聲稱）

無死人呀
死咁幾條韭菜啫

汽化果啲得返個黑影喺地你點知佢擘大個口

中國平民人唔仆街？

氣體動力學－隔山打牛效應

隔山打牛

地震震爛

諗起天啟大爆炸

黎巴嫩人唔似中國人 如果唔係武肺佢哋仲革命緊

黎巴嫩依家本身已經糧荒緊
電力限制 貨幣大幅度貶值

咁唯有你全家陪黑警葬

好有愛

新聞話爆到Cyprus 都聽到wor, 30萬人無家可歸

斯路一定係下面

都唔知你圈乜

第一爆之前啲聲
好多人討論緊咩聲

將啲易燃嘅同國家糧倉擺埋一齊

國務院公佈最勁果下430噸
有冇報細數自己諗

戰略儲備嘅嘢，下次記得放地底

應該睇得戲多
以為爆炸就好多火噴出嚟

驗下腦，比例尺

每張圖有幾個圈有啲仲要唔同顏色
畫果個驗左未?

好似悟空大戰完菲利

燶晒唔計

做旅遊景點都正

同連仔講道德

上網睇到條爆炸片好心up

以我記憶 天津果單啲爆炸品係地底爆
所以衝擊波無咁勁 同埋分左幾次爆 能量分薄左

果棟野咁都仲企到係度

唔知有幾多一帶一路國家
同樣有官員受賄
買一大堆產能過剩得出來的危險品
令到國家欠債

後面幾架船都幾堅
冇被彈走同沉船

where can see?

果排樓幾硬淨

天津贏在係夜晚爆

但係畫個四方框時個比例係點樣對到?

成日聽人講連登多on9. 本來唔信

圖片死哂
條片都被鏟埋
冇o野睇喎

好似你地自己搞出嚟 連登仔最冇嘅係咩 人性啊嘛 咁你班仆街一開始唔好做咁盡啦 乜支那人冇一個人無辜 雙重標準 笑大藍絲個口

綠色裙絲打你好

咁敘利亞同以色列都應該聽到同feel到喎

係街見到人比人斬，行埋去痴q 斬兩下
法官問你做乜斬人。
唔關我事！ 係人地斬先！

我發現巴打你都幾9唔搭八 有冇興趣check check個腦？定係早得滯未瞓醒？關斬人咩事？

原來又係一個預言

一直想問點解三角手勢會開個四方形窿

天津都冇事，又係到屈國家。你班唔愛國唔愛黨嘅叛徒！

有無大範圍D嘅爆前爆後對比圖？
見座野好似同民居、高樓大廈隔條大馬路，但個衝擊波勁到可以反起好遠嘅車。

黎巴嫩 地震強度 強D
同埋我睇個D係話 黎巴嫩 過1000噸

好似 Death Stranding 的 Voidout

巴打有冇張圖高清d ，覺得貨櫃係國際標準，可以做比例尺
2張圖都係存貨區，理論上應該會有貨櫃，但我搵極都搵唔到貨櫃炸到認唔

請教下點解天津爆個下無衝擊波同蘑菇雲？

點都會有分散放，無理由 100% 集晒一個地方

有衝擊波只不過片入面睇唔出

蘑菇雲就可能夜晚唔明顯

好似分開三次爆 夜晚都應該冇咁明顯

唔洗同連登仔咁認真喎

bio hazard 3 直頭成個浣熊市收皮啦

格離排樓應該好多人係度
百幾死亡已經不幸中大幸

ps:死神係咪去錯國家

講到你地唔係連登仔咁
狗扮人

kaboom

你死啦巴打
呢D野只可以用係中國發生既事

你肺炎老母死咗都冇人care

細光圈先sharp

廣島都有座圓頂屋冇事啦咪一樣...

我諗應該同聲波同一原理
你唔會轉角聽唔到人嗌

都搵唔到屍體 邊有人死？

慘

夷為平地

咁就抵啦 原來係一帶一路技術

衝擊波

唔睇數據嘅話
你問我
點睇我都會覺得係天津爆得勁啲

香港政府支持支那架
你都係香港人
所以你俾人炸死都係抵撚死

利申跟返上面個所謂邏輯

傻鳩 以為自己好撚醒

原來你藍絲

我係香港人我真係抵死你點知 香港人真係賤過地底泥除非你唔係啦

咁大堆野都搵唔到你想表達d咩

真？天津個火球上到天喎
黎巴嫩呢次係ammonium nitrate
天津係nitrate cellulose 加ammonium nitrate

假，我9UP

有無清去過貝魯特

當年日本 小男孩 13000噸TNT
現役美軍最強 B83 1200萬噸TNT
前蘇聯最強 沙皇炸彈 5000億噸TNT
佢先得幾百

前蘇聯最強 沙皇炸彈 5000萬噸TNT

咁核彈真係唔係講笑

最後一根稻草

過原爆遺址⋯好震撼⋯真係唔希望再有戰爭😭😭😭😭😭